有冇人幫手fc下poly單列車事件

就在港人慶祝大退建制派，贏得泛民勝利而歡呼的同時，推特上傳出2則訊息，內容指出理大抗爭被捕示威者經由完全封閉的列車送往內地，訊息中指出的列車和事實相符，也有拍攝者拍到香港學生被押送到惠州監獄，消息或許是正確的，中共必須為這六個月來，那些民主運動家，那些被自殺的人，為了香港的未來的抗爭者們，付出慘痛的代價 。

來源

有一部分係去咗長沙灣

已fc 係真

how？

推

有連登神探加持